有冇人試過去豐澤trade-in

啱啱拎S20 Ultra 諗住落去豐澤trade in
出門前check過無花
比佢抹完之後多咗兩條好深划痕

同樣情況n年前響胃記都試過,但口同鼻咬
自此後佢一用布抺機就會同佢講我拍片部機冇花先
一花你賠番俾我

要等下次先
部機都花咗，今年唔換機啦

通常叫佢唔好抹住,你睇還睇唔好郁手郁腳

好撚狗，同先達黑店手法一樣

要用咩先可以整兩條深划痕...

我估應該加咗沙落去
總之千祈唔好比佢用塊布抹

花左佢扣你錢，佢賣出去又扣錢

佢塊野好多塵係咁而拖你一下都死

以前去先達放機，條友一拎上手就撕走張玻璃貼跟住起勢咁抹個芒，我同佢講張芒貼買機嗰日貼到依家無換過你唔使抹喇好乾淨一定無花，跟住佢先停手

正宗口同鼻拗
如果你係真花有心裝佢
你估佢會唔會真係咁順攤聽你講兩句唔check個mom

豐澤個trade in價本身已經低過其他，仲玩d咁嘅嘢

推俾多啲人睇

咪又係賣返比收賣佬
收賣佬收機價低過鋪頭收個價 鋪頭要自己補差額 扣gp
所以通常嗌少兩舊

唔整花你 又點壓你價

反而去過先達LO 過度放機又好正常

點解唔去深水埗放

認真 放先達仲好過大舖

部機新一定唔去豐澤/其他舖TRADE IN
上年部S9 小花加小小小印, 拎去TRADE S20 計我1700, 先達2手都係差唔多價

早幾年
香港d大牌子 唔俾鋪頭俾折

佢佢地收機個價會高d
依家係咪冇依年事

每日一推